[_metadata_:partType]:- "STROPHE"
**1.**  Oto stoję u drzwi i kołaczę.  
Oto stoję u drzwi i kołaczę.  
Jeśli kto posłyszy mój głos  
I drzwi otworzy,  
Wejdę do niego  
I będę z nim wieczerzał  
A on ze mną.


